大家都係香港讀中學，點解佢讀得咁開心，我就 on99 操 pastpaper 去補習？

有錢一定要讀國際學校！

Because she is rich

好多靚女

我都冇操pp

我當年都冇補習冇操卷 咪又係直入暴大
而家諗返轉頭 如果有補有操

可能已經壓力山大到死咗
唔係人人都啱狂操

because she is鬼妹

有錢人好難唔開心的

平時見國際學校女坐得好豪放

有錢 人都靚啲啦

似窮撚咩 保養護膚都冇錢啦 整下頭髮都嫌貴

日日吹下水 group discussion 去下 field trip 又一日咁

邊有得比
人哋一年學費夠你讀一個ugc ft degree

首先你要有錢

香港地你歐亞混血= heaven mode

直接爆機

爆機係樣靚身材正個批

我都想做周星星同學

國際學校除左有錢

仲要家人有d地位先有機會

生產貴族同賤民既學校係唔同

香港咁多間國際學校，邊間最勁？